即時灣仔便衣狗

市民可嚴厲執法。

推

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險，狗隻大隊已離開，半真空
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

push ar

pish

啲便衣狗樣都閪過人

條毛巾好易認

Pish

懷疑有人犯法，可以打鳩死玄牲

毒蟲樣

你又知係便衣狗

唔想捉錯手足

而家瘋狂咬仲係區域入面嘅後生仔*(天后/灣仔/銅鑼灣)
黑警評估: 拉咁耐橙帶都仲有人係區域度, 嗰啲好可能係示威者
有理冇理帶走晒, 最快會6點之後大圍捕
大家要諗定逃生路線啊

好撚肯定，俾人兜口兜面屌唔出聲
再加兜圈行

位置係邊？

佢地閃咗，駱克道附近
其他手足都確認係狗

目的已達

快撤